肥婆呢種生物真係好撚恐怖

話說小弟岩岩出街買左隻Game
開開心心咁準備番屋企瘋狂打機
一諗起有新Game玩 嘴角會好自然咁向上
如是者我就坐左幾個站
點知突然feel到一陣無形既
原來係一對肥婆孖妹
我坐左係到 而佢地兩個就企係我既正前方
佢地兩個都係著熱褲 仲要加件背心仔 完完全全睇到晒佢地有幾咁肥美
佢地兩個仲要係咁係到昅我 細聲講大聲笑 我坐係佢地前面真係好撚不安阿屌你老母 比兩個肥婆圍住果種感覺 諗番起都想嘔 屌喇媽 好心你地想著得sexy D就減肥啦 仆你個街有無公德心架 咁撚樣都敢出街 屋企無鏡咩屌 但如果你照完鏡都係覺得自己好靚女既話

咁我同你講番句對唔住 係我bad taste先咁唔鍾意肥婆

肥婆留下了負皮

死肥婆

圖呢